{
  /*"byte": "字节",
  "1 byte": "单字节",
  "2 bytes": "双字节",
  "4 bytes": "四字节",
  "8 bytes": "八字节",
  "float": "浮点数",
  "double": "双精度小数",
  "string": "字符串",
  "hex": "16进制",
  "pointer": "指针",*/

  "Exact Value": "准确值",
  "Fuzzy Value": "模糊值",
  "Increased Value": "值增长",
  "Increased Value By": "增长值",
  "Decreased Value": "值降低",
  "Decreased Value By": "降低值",
  "Bigger Than": "大于",
  "Smaller Than": "小于",
  "Changed Value": "值变化",
  "Unchanged Value": "值未变",
  "Between Value": "值范围",
  "Unknown Initial Value": "未知值",

  "Filter":  "过滤",
  "Stop": "停止",
  "First Scan": "开始搜索",
  "New Scan": "新的搜索",
  "Next Scan": "再次搜索",
  "Refresh": "刷新",
  "Close":  "关闭",

  " results": "条结果",
  "Peeking memory...": "获取内存",
  "Analysing memory...": "扫描内存",
  "Processing memory...": "处理内存",
  "Address is out of range!": "地址超出范围!",
  "Invalid Address!!": "无效的地址!",
  "Unknown version.": "未知版本.",
  "Injecting kpayload.elf...": "注入kpayload.elf...",
  "Payload injected successfully!": "载荷注入成功!",

  "Select All": "全选",
  "Alignment": "对齐",
  "Value:": "数值",
  "Hex": "16进制",
  "Send Payload": "发送载荷",
  "Refresh Processes": "刷新进程列表",

  "New": "新建",
  "Save": "保存",
  "Load": "加载",
  "Messages": "消息",

  "Add to Cheat List": "添加到修改列表",
  "Hex Editor": "内存编辑",
  "Dump": "转存内存",

  "Address": "内存地址",
  "Value":  "数值",
  "Type": "类型",
  "Section": "区段",

  "Delete": "删除",
  "Lock": "锁定",
  "Description": "说明",
  "Pointer":  "指针",

  "Unlock": "解锁",
  "Active": "激活",
  "Find Pointer": "查找指针",

  "HexEditor": "内存编辑",
  "Previous": "上一个",
  "Next": "下一个",
  "Commit": "提交",
  "Add Cheat": "添加修改",

  "Address:": "内存地址:",
  "FastScan":  "快速搜索",

  "Invalid Hex String: [{0}] - {1}": "无效的16进制字串: [{0}] - {1}",
  "Verify if you're connected!":  "确认你已重新连接!"

}